[驚爆炸]淘寶見到呢個hubs，香港有無類似既野賣？

黃金會有
不過你預同淘寶差不多，係可能多咗個保養

呢類野會唔會有大牌子出

正刀對出大個間有賣
（唔記得叫咩名）

依家好多機箱連光碟位都冇
大廠仲點會出？

呢舊野幾正

功能上係幾好，不過有D樣衰
同埋我估好快死，應該半年內有一半port 會用唔到
所以想睇下有無大牌子做

邊個話大牌子就唔會死？
一過保養即刻死比你睇

咁至少包你一年

不過又掉番轉講，大牌子有都實要至少200蚊，壞左攞去整，唔計時間來回兩次都40蚊車錢，夠我淘個新既番黎

淘夠兩個 壞左個咪換 反正平 理得佢有無保養

新高登2樓有
好平有保養